移 民 英 國 真 實 情 況

今朝太多五毛洗太平地

吹到移英好似落難非洲

五毛夠唔夠膽面對真實數據

有本事入嚟呢到挑機

[數據撚] 英國搵食情況資料大匯集！

移就移
唔移就唔移
兩班人互屌好撚煩

利申：支持移

Agger係走既你點屌佢都係走，係留既都一樣
可唔可以唔好再為呢個問題互屌

開po嗰個係出名5毛嚟日日出po冷嘲熱諷
成個憤世嫉俗嘅人型炸彈咁樣

移唔移民其實都睇每個人嘅背景無得一概而論對與錯
但今朝無端端有班人開成堆post用假資訊去講移民壞處就真係好有問題喇

我唔係好追移民post，但今朝一上黎都見到幾個冷嘲熱諷post，做得好明顯

每個人background唔同好難講
我支持人唔好移
個個移仲邊有人高價接我層樓
等我可以移民？

5毛今日話英國唔好，但大把5毛想離開中國又離唔到

想攬炒

好多五毛推果堆post

連仔幾時清下幾隻五毛

其實有班人成日講第二度有咩唔好既同時，我想聽吓佢留係度有咩咁好。好似轉工咁，新環境實有未知但人地開既條件好既做咩要留戀舊公司？

用公司做比喻嘅話 咁香港依家係間每個月都減緊人工福利再將你燉冬菇加workload嘅公司 所以個問題唔係外邊啲公司有幾好而係你做緊果間閪成點

真 諗得移民都係對生活有唔滿意嘅地方
唔走 你嘅生活會繼續咁樣
咁點解唔試下新生活

移定唔移 心中有數
班五毛1/31 前一定狂出post就緊既
但班垃圾五毛唔會影響到大局

睇唔到，唔知道，
大英帝國萬歲，民主自由萬歲，
要移民好快移，好快中共就會收返BNO，
到時想移都冇得你移

Sorry 好多人原本唔想走

但2020.7.1之後先下定決心

留港撚好兔自己走唔到
就想其他人留低陪佢

走難都仲揀地方
真係On9
唔係以為踩底英國啲人就會甘心留係香港變香港市呀

兩個原因：

一：想叫人唔好走唔會係個邊同佢地爭食
二：佢地冇資格走。魚蛋論

真香港人走晒

港共同五毛仲可以搵邊個批鬥賺$

Agger